新都城商場管理處打壓敢言小店

明明人地10月中已經比恒基兆業迫遷
點解連係自己舖頭貼海報既權利都無？
街坊有心既除左可以幫襯下之外
係咪都應該問候下管理處點解咁做？

最後附上咖啡一杯

呢個位啲鋪唔知點解永遠唔會做得耐
Btw 之前食過佢個二人餐，好好食
大家多啲支持黃店